求巴打 解讀日文籤

剛剛過年同女朋友求左籤
想求巴打幫忙解讀一下籤文
比較在意事業運。有勞巴打們幫幫手

你女朋友人事果到話會識到個更好既男朋友

右邊：
抽到依支簽嘅人會得到神嘅加冕
事業 你得到嘅成果唔係只係你一個人嘅野（其他人都有功勞）

左邊：
抽到依支簽嘅人明白到時間有幾遠
事業 就算有可能/機會 都唔好完全投身入去

最撚憎d同事一去日本就send呢d籤黎 幫手解釋

Sor 因為最近我地都對黎緊既事業運有d著緊先上黎問 大家都打算轉工

多謝巴打解答

雖然細佬自己本身略懂日文 但查埋google怕解讀錯先上黎搵巴打們求教